{
  "id_query": "25265350",
  "total": 19085,
  "total_current": 200,
  "max_score": 37.74331,
  "origin_question": "Iphone 6 lúc sạc có báo đèn sạc k ạ",
  "hits": [
    {
      "score": 37.74331,
      "id": "25265350",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 lúc sạc có báo đèn sạc k ạ",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 3
    },
    {
      "score": 24.36189,
      "id": "27497837",
      "field_search": "question",
      "question": "Có đèn led thông báo gọi sạc tin nhắn k ad",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này trên iPhone 6, bạn có thể thực hiện như sau : Vào cài đặt > cài đặt chung > trợ năng > đèn LED để cảnh báo > bật lên bạn nhé. Và không có báo sạc nha bạn.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 20.088554,
      "id": "21714459",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao đt mình mới mua có lúc sạc đc có lúc sạc k đc",
      "answer": "Chào anh Lực,Trường hợp này, anh vui lòng mang máy ra siêu thị Thegioididong.com gần nhất để được hỗ trợ kiểm tra và hỗ trợ anh cụ thể anh nha!Xin thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 19.631996,
      "id": "29877223",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho mình hỏi Iphone không có đèn báo khi sạc pin, không có đèn báo cuộc gọi nhỡ hay có tin nhắn à? Trong các đời Iphone từ truocs đến nay có máy nào có các đèn báo như nói ở trên không?. Cám ơn",
      "answer": "Chào anh Rất tiếc vẫn chưa có máy nào có đèn led thông báo như trên anh nha .Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 18.42752,
      "id": "29405536",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV ơi Iphone6 không có đèn báo khi sạc pin à? khi đầy Pin có tự ngắt sạc khồng.Không có đền báo nên nếu không bật màn hình thì chẳng biết khi nào pin đầy",
      "answer": "Chào bạn,Tất cả các dòng iPhone hiện tại đều không hỗ trợ led thông báo bạn nha. Và iPhone 6 có hỗ trợ tính năng tự ngắt nguồn điện khi được sạc đầy bạn nhé. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 17.922031,
      "id": "20853291",
      "field_search": "question",
      "question": "Củ sạc iphone 7 có sạc được cho iphone 6 không ạ",
      "answer": "Chào anh,Củ Sạc iPhone 7 có thể Sạc được cho iPhone 6 anh nhaThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 17.869286,
      "id": "18148708",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi tại sao củ sạc của e ..sạc lúc nóng lúc nóng ơi là nóng còn có lúc k nóng nữa kìa ..?        ",
      "answer": "Chào bạn ! Khi bạn sạc, thường lúc pin chưa đầy, thì củ sạc tỏa nhiệt khá nóng, đến lúc gần đầy thì nhiệt độ giảm hơn. Nhưng vẫn có hiện tượng ấm, bạn an tâm sử dụng nha, hiện tượng này không ảnh hưởng gì bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 17.730295,
      "id": "30782177",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi cho mk hỏi ip 6 mk ios 11 lúc cắm sạc máy thông báo đã sạc zậy khi máy sạc  đầy pin mk biết như nào ah",
      "answer": "Chào anh , Dạ khi lên iOS 11 khi anh sạc đến 80% máy sẽ báo đã sạc đủ PIN , còn mức 100% máy không báo mà chỉ hiện phần trăm PIN bên cạnh biểu tượng PIN , anh mở màn hình máy lên để thấy nhé. Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 17.611181,
      "id": "30120719",
      "field_search": "question",
      "question": "Có bán sạc iphone 6 k?",
      "answer": "Chào chị,Dạ chị có thể tham khảo chị nhé.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 17.366837,
      "id": "26781467",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone của em lúc sạc vô lúc kh vô phải làm sao ạ",
      "answer": "Chào bạn, Có thể chân sạc của máy hay củ, cáp sạc máy bạn có vấn đề .Tình trạng này bạn có thể dành chút thời gian mang máy và sạc đến siêu thị thegioididong.com gần nhất để các nhân viên kỹ thuật trực tiếp cầm máy và kiểm tra cho bạn nhé . Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 17.044392,
      "id": "28848570",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao lúc sạc cục sạc bị nóng vậy có ảnh hưởng đến máy ko ạ",
      "answer": "Chào bạn,Khi bạn sạc pin thì Adapter sạc nóng lên là bình thường bạn nhé, do Adapter sạc tiếp xúc trực tiếp với nguồn điện và chuyển hóa điện áp nguồn thành điện áp sạc nên khi sạc sẽ nóng lên nha. Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.91766,
      "id": "27686792",
      "field_search": "question",
      "question": "Lần đầu sạc pin cho pin Li-Po của Iphone 6 có cần sạc đủ 8 tiếng k ạ?",
      "answer": "Chào bạn, Bạn chỉ cần sạc đầy PIN , rút sạc là dùng được chứ không cần sạc 8 tiếng bạn nhé. Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.806618,
      "id": "28864152",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip 6s plus khi sạc đầy 100% thì nó báo tưng 1 tiếng , rồi tầm vài phút lại báo tiếp , có cách nào tắt báo hiệu khi sạc đầy k ạ",
      "answer": "Chào bạn, Bạn có thể vào cài đặt > cài đặt chung > đặt lại > đặt lại tất cả cài đặt > xem còn bị không bạn nhé. Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.774395,
      "id": "28580480",
      "field_search": "question",
      "question": "IP 6 vừa sạc dự phòng vừa sạc vừa chs có sao k ạ",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.680403,
      "id": "21530632",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 sạc đầy pin có tự ngắt k ạ",
      "answer": "Chào chị,Với công nghệ pin hiện tại thì sản phẩm có hỗ trợ tự ngắt khi sạc đầy chị nhé.Chia sẻ cùng chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.557596,
      "id": "31022456",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 mới mua về sạc bị nóng máy mà đồ sạc. Vậy có sao k ạ ?",
      "answer": "Chào chị Dạ trường hợp này là bình thường vì máy phải chuyển đổi dòng diện để đưa vào máy chị nhé. Chị giúp em trong quá trình sạc không sử dụng điện thoại  để máy ổn định chị nhé. Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.454224,
      "id": "30322554",
      "field_search": "question",
      "question": "sao iphone 6 sạc đủ 100% đợi mãi không báo pin đầy vậy ?",
      "answer": "Chào bạn,iPhone theo trải nghiệm của mình không có báo pin đầy, vẫn có biểu tượng sạc và bạn có thể rút ra khi đầy 100% pin bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 16.41345,
      "id": "29489087",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32gb có hỗ trợ sạc nhanh k",
      "answer": "Chào bạn,Dạ điện thoại iPhone 6 không hỗ trợ sạc nhanh bạn nhé.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.342712,
      "id": "31175963",
      "field_search": "question",
      "question": "Tgdđ có dọn bụi cho iphone 6 plus k ạ,bụi loa,ổ cấm sạc + tai nghe lổ sạc",
      "answer": "Chào anh,Dạ bên em chưa có hỗ trợ anh nhé, xin lỗi vì sự bất tiện này, mong anh thông cảm ạThông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.048918,
      "id": "30322987",
      "field_search": "question",
      "question": "Tại sao iPhone 6 của em khi lên ios 12  Lúc cắm sạc mà máy khoá nguồn sạc không nhận Mở khoá nguồn mới nhận sạc là sao",
      "answer": "Chào anh ,Dạ trường hợp này anh vui lòng vào Cài đặt > Cài đặt chung > Đặt lại > Đặt lại tất cả cài đặt (dòng thứ nhất) và kiểm tra lại anh nhé. Xin thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.937899,
      "id": "22249167",
      "field_search": "question",
      "question": "TGDĐ có bán củ sạc iPhone k ạ",
      "answer": "Chào chị Với các sản phẩm sạc chính hãng của Iphone chị có thể tham khảo và nhận mua  chị nhé. Thông tin đến chị",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.917364,
      "id": "28244107",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi chiếc iPhone 6 sạc lúc đầu từ 10% đến 90% chỉ trong 1h20p nhưng từ 90-100% thì khoảng 1h vì s v. T sạc đến 95% r nghĩ sạc có ảnh hưởng j k",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vui lòng đổi 1 bộ cáp sạc khác xem có khắc phục được không bạn nhé  Ngoài ra, điện thoại này bạn có thể rút sạc và cắm sạc bất cứ lúc nào cũng được mà không ảnh hưởng gì cả bạn nhé. Thông tin đến bạn ạ!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.84053,
      "id": "18312697",
      "field_search": "question",
      "question": "Có cần sạc 3 lần 8 tiếng ko ạ chứ điện thoại của bạn e sao mà lúc sạc đc lúc ko là pin có vấn đề gì ko ạ",
      "answer": "Chào bạn, Hiện tại với iPhone 6 thì bạn không cần sạc 3 lần đầu 8h nữa và bạn thử tắt nguồn điện thoại khởi động lại và tháo sạc ra cắm chặt lại xem sao bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.757597,
      "id": "25953234",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi sạc zin theo máy iPhone 5s có sạc cho iPhone 6 đc ko?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bộ sạc iPhone 5s có thể sạc được co iPhone 6 bình thường không vấn đề gì bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.626685,
      "id": "27622247",
      "field_search": "question",
      "question": "Cốc sạc em bị hỏng em dùng cốc sạc của oppo hoặc samsung để sạc cho iPhone thì có ảnh hưởng gì k ạ",
      "answer": "Chào bạn, Bạn có thể sử dụng sạc của oppo hoặc Samsung để sạc cho iphone, tuy nhiên tốt nhất bạn vẫn nên sử dụng bạn nhé Thông tin đến bạn ạ!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.619683,
      "id": "28387484",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip 6 của e khi sạc pin đến 80% đã báo sạc đủ pin. Trường hợp này nên tiếp tục cắm sạc đến 100 hay nên rút ra vậy ạ.",
      "answer": "Chào bạn,Bạn nên để máy sạc đầy 100% pin bạn nhé, các máy Iphone khi ở mức pin trên 80% thì sẽ có thông báo đã sạc đủ bạn nha.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 15.521893,
      "id": "22411168",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho hỏi. 1)Sạc bao lâu thì đầy pin.                       2)sao đầy pin máy không báo đầy lúc nào cung hiển thị chế độ đang sạc",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này sạc PIN khoảng 2-2.5 giờ là đầy , điện thoại này PIN đầy không báo mà chỉ báo điện thoại đã sạc đủ PIN ở mức 80% thôi nhé bạn .Máy sạc đến 100% là điện thoại đã tự động ngắt sạc, hình tia sét bạn thấy chỉ là bào điện thoại của bạn đang cắm vào nguồn chứ không báo là điện thoại đang sạc bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 15.494249,
      "id": "26095559",
      "field_search": "question",
      "question": "khi mình  sạc pin iphone 6 nó báo đầy như thế nào vậy ad?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ ở 80% máy sẽ có thông báo trên màn hình, còn đầy pin thì máy sẽ không báo bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 15.474836,
      "id": "20087074",
      "field_search": "question",
      "question": "Đt của sạc là báo đang sạc mà k vô pin nếu vô là rất lâu là nó bị sao vậy",
      "answer": "Chào bạn,Dạ với tình trạng này bạn vui lòng thực hiện các bước sau xem có giúp cải thiện hơn không bạn nhé:Bước 1 : Sử dụng củ sạc chính hãng (theo máy).Bước 2 : Thay đổi vị trí cắm sạcBước 3 : Tắt các ứng dụng chạy ngầmBước 4 : Tắt các kết nối không cần thiết VD: Bluetooth, GPS, Đồng bộ...Bước 5 : Tắt nguồn và khởi động lại máyLưu ý : Bạn không nên sử dụng máy trong lúc sạc, để quá trình sạc được ổn định nhất bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.369068,
      "id": "22622287",
      "field_search": "question",
      "question": "Cách sạc iphone 6 mới mua ntn để pin bền và k bị chai ạ, e nghe nói 3lan sạc đầu tiên phải đủ 8tieng có đúng k ạ",
      "answer": "Chào anh.Với trường hợp này thì chị cứ sạc đầy là được vì cơ chế của pin điện thoại hiện tại là sạc đầy sẽ ngắt nên chị có cắm sạc 3 lần 8h thì không tốt cho điện thoại chị nhé.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.257349,
      "id": "26770215",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 khi sạc đầy có tự động ngắt để k bị chai pin k ạ",
      "answer": "Chào bạnTrường hợp này máy vẫn có tính năng tự động ngắt sạc khi Pin đầy bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 15.204754,
      "id": "20461199",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 có nguồn sạc là bao niêu vậy ạ",
      "answer": "Chào anh Hiện bên em có kinh doanh Adapter sạc chính hãng Apple tại  có thể sạc cho máy anh nhé.Xin gửi thông tin đến anh. ",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.189689,
      "id": "18510646",
      "field_search": "question",
      "question": "Có sạc nhanh k nhỉ. Hay chỉ sạc thường thôi",
      "answer": "Chào anh,Sản phẩm này không hỗ trợ sạc nhanh nha anh,  sạc thường anh nhé. tuy nhiên thời gian sạc cũng không lâu anh nhé.Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.089262,
      "id": "20290949",
      "field_search": "question",
      "question": "củ sạc có sạc dc 2 mặt k qtv",
      "answer": "Chào bạn, Mình chưa hiểu ý sạc được 2 mặt của bạn là sao. Bạn có thể nói rõ hơn cho mình biết để mình có thể kiểm tra và hỗ trợ đến bạn được tốt hơn nhé.  Mong nhận được phản hồi từ bạn!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.076452,
      "id": "23659920",
      "field_search": "question",
      "question": "bên mình có bán cục sạc và dây sạc iphone 6 không vậy",
      "answer": "Chào anh,Thegioididong.com có kinh doanh cục sạc và dây sạc cho iphone 6 đó ạ. Anh có thể tham khảo nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.073214,
      "id": "19482017",
      "field_search": "question",
      "question": "Củ sạc nóng lắm. Nhưng khi quạt hoặc sạc đầy thì củ sạc nguội. Có sao k",
      "answer": "Chào bạn, Khi bạn sạc Pin thì dòng điện sẽ đi qua máy làm sản sinh ra nhiệt lượng , khiến máy và củ sạc nóng lên là bình thường nên bạn có thể an tâm bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.05065,
      "id": "27319266",
      "field_search": "question",
      "question": "Có đèn led thong báo ko v",
      "answer": "Chào bạn,iPhone thì không hỗ trợ led thông báo bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 14.969421,
      "id": "26525812",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi củ sạc iphone 6 của e bị hư mất, e dùng củ sạc android để sạc thì có bị ảnh hưởng gì không ạ",
      "answer": "Chào bạnBạn cho mình xin thông tin bạn dùng củ sạc của máy nào để sạc để mình kiểm tra giúp bạn nhé.Thân chào bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 14.937923,
      "id": "30063920",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình thử sạc khác rồi chập chờn lúc đc lúc ko",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, bạn vui lòng thay đổi vị trí ổ cắm điện khác xem sao ạ. Nếu vẫn không khắc phục được, bạn vui lòng dành ít thời gian mang đến siêu thị Thegioididong.com gần nhất để được kiểm tra trực tiếp sản phẩm nha bạn. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 14.905596,
      "id": "28255456",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình bị mất cục sạc pin iPhone 6, giờ mình lấy cục sạc pin có đầu ra 5V-750mA sạc có ảnh hưởng gì không ạ ?",
      "answer": "Chào bạn, Bạn dùng củ sạc này sạc cũng được , không ảnh hưởng gì nhưng điện thoại rất lâu đầy bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 14.847765,
      "id": "21658282",
      "field_search": "question",
      "question": "Xin hỏi là mình mới mua sạc dự phòng hãng Esaver ở tgdđ, lúc sạc máy rất nóng. Tại sao vậy ? Sạc bằng củ sạc máy ko nóng.",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cho mình là bạn sử dụng sạc nào của Esaver vậy ạ, để mình có thể hỗ trợ cho bạn tốt hơn nhé . Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 14.811714,
      "id": "20607662",
      "field_search": "question",
      "question": "cho hỏi khi xạc  iphone có báo đèn đang xạc không ak.",
      "answer": "Chào bạn,Với sản phẩm iPhone 6 thì không có đèn báo khi sạc nha.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 14.806038,
      "id": "19893223",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi iPhone 6 32g mới có phải sạc 3 lần 8 tiếng k ạ",
      "answer": "Chào anh,Khi anh mua máy Iphone 6 32GB về thì không cần sạc 3 lần trong 8 tiếng nhé. Khi dùng gần hết Pin anh chỉ cần sạc đầy là sử dụng bình thường nhé Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 14.774325,
      "id": "18716967",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mơi mua iphone 6 ơ tgdd. Cho mình hỏi lần sạc đâu tiên, còn bao nhiêu % pin thì sạc và có cần sạc trong 8h ko ạ",
      "answer": "Chào bạn,Hiện tại các dòng sản phẩm hiện nay không cần sạc 3 lần 8 tiếng bạn nhé. Và với dòng sản phẩm mới, bạn có thể tham khảo cách sạc sau đây cho hiểu quả:- Sử dụng đến dưới 15% (PIN yếu) có thể cắm sạc, khi đầy 100% pin có thể tháo sạc, hạn chế sạc qua đêm.- Không nên sạc pin khi máy còn nhiều pin, cũng không được để máy sập nguồn mới sạc.- Không vừa sạc pin vừa sử dụng và bảo đảm phải sạc bằng cục sạc, cáp chính hãng theo hộp của máy.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 14.739371,
      "id": "25182673",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy có đèn LED thông báo không ad ?",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại này không có đèn Led thông báo bạn Thu nhé.Xin thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 2    },
    {
      "score": 14.685902,
      "id": "22411692",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho hỏi ti 1) máy sạc mấy giờ thì full                        2) sạc đầy 100% rồi mà điện thoại vẫn báo đang sạc",
      "answer": "Chào bạn,Dạ máy của bạn sẽ được sạc đầy trong khoảng 2 giờ hơn bạn nhé, với dòng iPhone hiện nay khi đầy pin thì vẫn sẽ còn biểu tượng tia sét bạn nha, nhưng điện năng vào máy đã được giảm đến mức thấp nhất gần như ngắt sạc rồi ạ.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 14.657814,
      "id": "28152912",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 16gb của em bật đèn pin lúc được lúc kh mà em đem lên hãng sủa lại đèn rồi mà giờ bật lúc đc lúc kh thì giờ phải làm sao đây QTV",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn giúp mình vào cài đặt > cài đặt chung > đặt lại > chọn dòng đầu tiên \"đặt lại tất cả cài đặt\" sau đó kiểm tra lại tình trạng trên giúp mình nha.Thân chào bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 14.622252,
      "id": "21129672",
      "field_search": "question",
      "question": "Đt e mới mua sao bây h sạc có lúc nó k vào điện z ad...do cục sạc hay đt v ad.. Vấn đề nguồn điện cung cấp cho sạc thì bình thường..em k hiểu lí do gì ạ",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì bạn thử tháo sạc ra cắm sạc chặt lại và cắm vào 1 ổ điện khác xem sao nha bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 14.601718,
      "id": "21939704",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao máy minh co cuộc gọi đến k có cảnh báo đèn led ad",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này trên iPhone 6, bạn có thể thực hiện như sau : Vào cài đặt > cài đặt chung > trợ năng > đèn LED để cảnh báo > bật lên bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 14.597342,
      "id": "20248140",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 này sài đc 1 sạc 1 ngày sạc có sao k",
      "answer": "Chào anh ChánhVới nhu cầu sử dụng máy liên tục thì chị có thể dùng sạc thường xuyên thì vẫn không sao anh nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 14.591844,
      "id": "21778696",
      "field_search": "question",
      "question": "dùng sạc ipad sạc cho iphone 6 thì có sao không, có ảnh hưởng gì không, có hư cảm ứng, pin gi khong ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ với sạc iPad về lý thuyết theo mình nghĩ vẫn có thể sạc được cho máy iPhone, nhưng về lâu dài tuổi thọ pin sẽ giảm dần bạn nhé, do nguồn ra là hơi cao ạ; phần cảm ứng cũng có thể ảnh hường, làm loạn cảm ứng bạn nhé; theo mình bạn nên dùng sạc đúng theo của iPhone bạn nha.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 14.546584,
      "id": "27000312",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi e mới mua ip6 bản 32 gb nhưng về dùng lúc đầu pin xuống ổn định. đến lúc xuống còn 30% thì tự tắt nguồn. em cắm lại sạc thì báo còn 10% rồi tiếp tục sạc. k hiểu máy bị ảnh hưởng nguồn k.",
      "answer": "@Nguyễn Văn Tài: sao k có phản hồi từ qtv ạ",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 14.545235,
      "id": "25007068",
      "field_search": "question",
      "question": "Shop có bán cáp sạc iPhone đầy pin tự ngắt k ạ.",
      "answer": "Chào bạn,Dạ đầy pin tự ngắt sạc là tính năng của adapter sạc và máy kết hợp, không liên quan đến cáp sạc nên bạn có thể dùng cáp nào cũng được miễn là cáp này tương thích với máy. Bạn có thể bấm  để tham khảo các loại cáp phù hợp nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 14.531274,
      "id": "22411338",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho hỏi ti 1) máy sạc mấy giờ thì full                        2) sạc đầy 100% rồi mà điện thoại vẫn báo đang sạc",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại này sẽ mất khoảng 2 giờ để sạc đầy. Nếu máy sạc đầy mà vẫn báo đang sạc bạn thử khởi động lại máy xem còn hiện tượng này không nha.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 14.523524,
      "id": "21093500",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi iPhone 4s mua sạc ipac sạc có nhanh hơn ko",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này thì máy sẽ sạc nhanh hơn nhưng ảnh hưởng đến tuổi thọ Pin về sau này bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 14.490521,
      "id": "24662800",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi.iphone sạc không vô pin mà còn bị tụt pin trong lúc sạc nữa là bị gì v ạ",
      "answer": "Chào bạn,Lỗi này có thể do cáp sạc hoặc Adapter sạc của bạn có vấn đề, bạn hãy thử sử dụng một dây sạc và Adapter sạc khác để sạc pin cho máy xem có sạc bình thường chưa nhé. Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 14.418699,
      "id": "28415579",
      "field_search": "question",
      "question": "Cáp sạc xmobile e mua hàng cũ sạc 1 lúc là ko sạc được nữa gắn sạc zin vào thì ok vậy mình có đổi đc ko ạ e mua ở tỉnh giờ lên thành phố làm rồi",
      "answer": "Chào anh, Hiện cáp sạc đổi trả anh mua tại siêu thị Thegioididong.com bên em hỗ trợ 1 đổi 1 trong vòng 1 tháng đầu anh nha , anh mang sản phẩm ra siêu thị để được kiểm tra và hỗ trợ anh nhé . Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 14.40559,
      "id": "28700625",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip của e sạc xong cái e rút ra để một lúc r bật lại nó k lê nguồn cắm sạc nó cũng k lên là bị gì v ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp này có thể máy bạn bị cạn nguồn nên tạm thời chưa lên nguồn, bạn vui lòng sạc cho máy thêm khoảng nửa tiếng nữa và thử khởi động máy lên kiểm tra xem sao bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 14.372608,
      "id": "18720570",
      "field_search": "question",
      "question": "Lúc sạc máy có cần bỏ ốp nhựa ra không shop, có sợ nóng máy hay cháy nổ k?",
      "answer": "Chào bạn,Nếu sạc trong điều kiện thoáng mát thì bạn có thể sạc trực tiếp khi có ốp lưng nhựa, tuy nhiên nếu máy có hiện tượng nóng lên nhiều thì để cho máy tránh bị nóng lên thì bạn có thể cẩn thận gỡ ốp lưng ra trước khi sạc để việc sạc được hiệu quả và an toàn.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 14.314123,
      "id": "18390758",
      "field_search": "question",
      "question": "phiên bản này lúc có cuộc gọi sao đèn flash k nháy sáng à",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn vào : Cài đặt - Cài đặt chung - Trợ năng - Đèn Led để cảnh báo - ON là được bạn nhé .Bạn lưu ý tắt chế độ nguồn điện thấp , tắt màn hình , sạc đầy Pin thì đèn flash mới nháy sáng được .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 14.290373,
      "id": "23324172",
      "field_search": "question",
      "question": "Admin cho em hỏi , iphone 5 của em khi sạc pin cắm sạc vào thì điện thoại báo thiết bị không hỗ trợ là sao ạ ?",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì có thể do cắp sạc bị lỗi nên bạn thử sử dụng 1 cáp sạc hoặc 1 bộ sạc khác xem sao nha bạn. Thân chào bạn ! ",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 14.277642,
      "id": "22411533",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho hỏi ti 1) máy sạc mấy giờ thì full                        2) sạc đầy 100% rồi mà điện thoại vẫn báo đang sạc",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này sạc PIN khoảng 2-2.5 giờ là đầy , điện thoại này PIN đầy không báo mà chỉ báo điện thoại đã sạc đủ PIN ở mức 80% thôi nhé bạn .Máy sạc đến 100% là điện thoại đã tự động ngắt sạc, hình tia sét bạn thấy chỉ là bào điện thoại của bạn đang cắm vào nguồn chứ không báo là điện thoại đang sạc bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 14.241193,
      "id": "25536650",
      "field_search": "question",
      "question": "Đth lúc đang sạc nó cứ bị vậy hoài ? Làm sao đây ạ?",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này Bạn vui lòng đổi 1 bộ cáp sạc khác xem có khắc phục được không bạn nhé  Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 14.23457,
      "id": "18169184",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho e hỏi, có app nào báo khi sạc đầy pin ko ad",
      "answer": "Chào bạn, Theo mình thấy thì rất tiếc là  chưa có ứng dụng nào hỗ trợ bạn nhé! Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 14.231435,
      "id": "26353938",
      "field_search": "question",
      "question": "K pk iPhone 6 sạc pin qua đêm có sao k z qtv với sạc từ nguồn điện và sạc dự phòng thì nên sạc cái nào tốt cho pin z qtv",
      "answer": "Chào bạn.Dạ trường hợp này khi sạc qua đêm máy sẽ liên tục luân chuyển dòng điện không ngừng trong khi với viên pin 1810mAh thì máy chỉ cần sạc đầy trong khoảng 1.5-2 giờ là đầy nếu ghim sạc như thế sẽ ảnh hưởng đến tuổi thọ của pin và hơn thế nữa không an toàn cho chính bản thân bạn nhé, và bạn sạc qua nguồn điện hay pin dự phòng đều tốt cho pin hết bạn nhé, bạn yên tâm nha.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 14.13523,
      "id": "22411400",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho hỏi tí 1) máy sạc mấy giờ thì đầy.                         2) khi sạc đầy 100% rồi mà máy vẫn báo sạc là sao Ad",
      "answer": "Chào bạn, Xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé ! iPhone 6 bạn sạc khoảng2-2.5h là đầy pin nha, bạn sạc đầy pin thì máy vẫn còn nguồn điện, không ngắt sạc được nha.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 14.083343,
      "id": "20639335",
      "field_search": "question",
      "question": "E dùng ip 6 sử dụng sạc 5v 2a có bị chai pin k nhỉ.thấy sạc nó vào nhanh hơn sạc bt nhiều",
      "answer": "Chào anh,iPhone 6 anh Sạc 5V-2A trong 1 vài lần thì không sao anh nha. Nhưng nếu anh dùng thường xuyên trong thời gian dài thì có thể gây chai Pin nhéThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.955612,
      "id": "28506395",
      "field_search": "question",
      "question": "- iphone 6 32 gb mua mới 100% bản vn ở tgdd và đã sử dụng đc 1 năm giờ đây e sạc pin thì thỉnh thoảng nó báo lỗi phụ kiện này không được hỗ trợ là sao ạ . Máy và củ sạc dây sạc tất cả vẫn nguyên bản mà lại báo lỗi thế là sao hả ktv ?",
      "answer": "Chào bạnTrường hợp này bạn giúp mình vào cài đặt > cài đặt chung > đặt lại > chọn dòng đầu tiên \"đặt lại tất cả cài đặt\" sau đó kiểm tra lại tình trạng trên giúp mình nha.Chia sẽ cùng bạn!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.948381,
      "id": "24521885",
      "field_search": "question",
      "question": "e chào qtv. cho e hỏi e cài đặt đèn sáng khi gọi đến sao lúc có đèn nháy sáng lúc ko a?",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 13.946614,
      "id": "19149166",
      "field_search": "question",
      "question": "Củ sạc nóng lắm. Lúc đem ra có đc 1 đổi 1 không",
      "answer": "Chào bạn, Đối với trường hợp bạn do mình không cầm thiết bị trên tay nên không thể xác định được chính xác tình trạng của bạn, bạn có thể giành chút thời gian mang máy đến Thế Giới Di Động gần nhất bộ phận kỹ thuật sẽ kiểm tra và hỗ trợ cho bạn nhé. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.923018,
      "id": "21592448",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi iphone 6 không cần hết pin sạc có bị chai không. Với sạc chưa đầy rút ra có bị chai pin không ạ.",
      "answer": "Chào anh,Máy chưa hết pin anh có thể sạc pin ạ, không làm ảnh hưởng đến pin ạ. Với việc sạc chưa đầy rút ra vài lần không làm ảnh hưởng đến pin ạ. Tốt nhất anh nên sạc cho đến 100% pin rồi hãy rút sạc ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.908393,
      "id": "28584130",
      "field_search": "question",
      "question": "Vừa sạc vừa chs bằng sạc dự phòng pin có bị giảm k",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn vừa chơi vừa sạc bằng sạc dự phòng thì tùy thuộc vào lượng pin bạn tiêu thụ nếu lớn hơn so với lượng pin nạp từ sạc dự phòng vào máy thì máy sẽ giảm pin bạn nhé.Thân chào bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.827961,
      "id": "25204405",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình nghe nói iphone 6 khi sạc đầy sẽ tự ngắt. Sao máy mình khi đầy rồi nó vẫn hiện lên biểu tượng “sét” báo vẫn đang sạc vậy",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì khi sạc đầy thì máy vẫn hiển thị sạc nhưng dòng sạc vào máy gần như bằng 0 nên cũng có thể được xem là đã ngắt sạc nên bạn có thể yên tâm nhé. Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.796671,
      "id": "20626086",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy có sạc nhanh k vậy",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc máy này không có sạc nhanh nha anh.Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.776086,
      "id": "22910947",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi iphone 6 sạc đầy 100% rồi rút sạc ra liền hay để sạc thêm bao lâu nữa ak",
      "answer": "Chào anh Dũng,Anh rút sạc ra luôn hay để 1 lúc cũng được ạ do máy có chế độ tự ngắt sạc khi đầy pin ạ.Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.760112,
      "id": "19816570",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone mới mua sạc ntn ạ",
      "answer": "Chào anh Với các máy hiện tại đều được trang bị pin cải tiến nên anh chỉ cần sạc đủ 100% pin trong lần đầu là có thể dùng tốt rồi anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.74332,
      "id": "32050560",
      "field_search": "question",
      "question": "Tgdđ cho hoi iPhone 6s có đèn báo sáng nháy trên đầu màn hình khi màn hình đã khoá k a.",
      "answer": "Chào anh Dạ điện thoại  của anh không có đèn Led thông báo mặc trước của điện thoại  như điện thoại  Android anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 13.72673,
      "id": "19428757",
      "field_search": "question",
      "question": "TGDD có bán lẻ đồ sạc của iphone 6 này không?",
      "answer": "Chào anh Minh,Thegioididong.com có kinh doanh cho iPhone 6 nhé. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.71808,
      "id": "28445102",
      "field_search": "question",
      "question": "E hỏi chút ạ ip 6 lúc mới mua tắt nguồn cắm sạc bt có hiển thị lên %pin .qua 1tg sử dụng giờ tắt nguồn cắm sạc máy luôn tự khởi động lại là sao ạ.dt có vấn đề gì k ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ tất cả các dòng iPhone hiện tại thì không hiển thị phần trăm Pin khi tắt nguồn cắm sạc và mà sẽ tự động khởi động máy nha bạn. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.676154,
      "id": "30111247",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho mình hỏi , có thể dùng củ sạc và cáp sạc của iphone 6 để sạc cho iphone 5s được không? có bị ảnh hưởng đến máy iphone 5s không?",
      "answer": "Chào anh, xin lỗi đã để anh đợi lâu nhéTheo em thấy thì anh có thể cắm sạc bình thường, máy không bị ảnh hưởng anh nhé Thông tin đến anh ạ!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.631923,
      "id": "19742936",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi mình mua ip 6 32 dc 2 tháng giờ cục sạc đang sạc bị nổ thế mình có dc đổi mới cục sạc k,",
      "answer": "Chào bạn, ",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.625026,
      "id": "28270358",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi là iPhone mới mua thì 3 lần sạc đầu có cần sạc 8 tiếng không ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ do công nghệ pin mới nên bạn không cần sạc 8 tiếng cho 3 lần đầu mà chỉ cần sạc đầy điện thoại là có thể sử dụng được rồi bạn nhé. Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.6051035,
      "id": "25940807",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi iphone 6 sạc qua đêm có ảnh hưởng gì không và cách sạc để trách tình trạng chai pin ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ cơ bản thì sạc qua đêm vẫn không sao ạ; nhưng bạn vẫn nên hạn chế nhé, về lâu dài tuổi thọ pin sẽ giảm dần đó ạ; cách sạc cơ bản đó là bạn không nên sạc pin khi pin máy còn nhiều; và mình cũng hạn chế việc vừa sạc vừa sử dụng luôn bạn nha.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.552315,
      "id": "20180891",
      "field_search": "question",
      "question": "mới mua iphone 6 mà mở hộp 80% pin mà nó kêu sạc  3 lần đầu 8tieengff mà sạc cỡ 3tiengs là đầy rồi có nên rút sạc ra ko",
      "answer": "Chào bạn,Hiện tại các dòng sản phẩm hiện nay không cần sạc 3 lần 8 tiếng bạn nhé. Và với dòng sản phẩm mới, bạn có thể tham khảo cách sạc sau đây cho hiểu quả:- Sử dụng đến dưới 15% (PIN yếu) có thể cắm sạc, khi đầy 100% pin có thể tháo sạc, hạn chế sạc qua đêm.- Không nên sạc pin khi máy còn nhiều pin, cũng không được để máy sập nguồn mới sạc.- Không vừa sạc pin vừa sử dụng và bảo đảm phải sạc bằng cục sạc, cáp chính hãng theo hộp của máy.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.505552,
      "id": "31283255",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi, làm thế nào để khi có cuộc gọi đến, máy có đèn báo ạ?",
      "answer": "Chào chị , Điện thoại này chị vào cài đặt > cài đặt chung > trợ năng > bật đèn LED cảnh báo là được chị nhé. Thông tin đến chị .",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 13.480785,
      "id": "21437249",
      "field_search": "question",
      "question": "cho hỏi e dùng sạc nhanh hoco sạc nhanh như thế có giảm tuổi thọ pin k ạ",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.466989,
      "id": "23866523",
      "field_search": "question",
      "question": "Tại sao máy sạc lúc lên rất nhanh lúc lên rất chậm lúc lại bị chững lại ạ . Máy mua được hơn 1 năm",
      "answer": "Chào bạn,Lỗi này có thể do cáp sạc hoặc Adapter sạc của bạn có vấn đề, bạn hãy thử sử dụng một dây sạc và Adapter sạc khác để sạc pin cho máy xem có sạc bình thường chưa nhé. Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.459699,
      "id": "18424132",
      "field_search": "question",
      "question": "Củ sạc iphone 6 1A hay 2A",
      "answer": "Chào bạn iPhone 6 sử dụng củ sạc 1A bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.408882,
      "id": "22411380",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho hỏi tí 1) máy sạc mấy giờ thì đầy pin.                                2) khi sạc đầy 100% rồi mà máy vẫn báo đang sạc thế lạ bị sao Ad",
      "answer": "Chào bạn, iPhone 6 32GB có thời gian sạc khoảng 2 - 2.5h là đầy, và khi bạn sạc đầy pin mà vẫn cắm sạc thì máy sẽ báo đang sạc đó là mặc định của iphone, khi bạn ngắt sạc thì máy mới không báo nữa bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 13.407596,
      "id": "30688376",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho em hỏi. Sao con máy iphone 6 của em khi cắm sạc thì bị giật ạ. Mấy hôm nay rồi. Em toàn phải dùng sạc dự phòng để sạc",
      "answer": "Chào bạnTrường hợp này bạn thử giúp mình thay 1 bộ sạc khác xem sao nhé.Chia sẽ cùng bạn!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.363576,
      "id": "20603414",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho hỏi sạc iphone 6 và 6s plus có khác nhau không ạ",
      "answer": "Chào anh BảoTheo thông tin em có được thì sạc của 2 sản phẩm này đều tương đương với nhau anh nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.339855,
      "id": "24064301",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy báo pm 11.2.1 co nên câp nhât ko?Khi đã đầy pin thì có còn hiện báo sạc nữa ko e ?",
      "answer": "Chào bạn,iPhone 6 thì bạn không nên cập nhật iOS 11 vì theo mình thấy cập nhật lên hơi chậm hơn bản cũ một chút nha, khi bạn sạc đầy pin thì vẫn còn hiển thị báo sạc bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 13.323473,
      "id": "19332973",
      "field_search": "question",
      "question": "Bạn cho mình hỏi iphone 6 sạc 100% rồi mà để sạc 2-3 tiếng nữa có bị sao ko",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này không sao nha bạn, do máy có hỗ trợ ngắt sạc khi đầy Pin bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.312201,
      "id": "23428306",
      "field_search": "question",
      "question": "E đang cần mua một bộ sạc cho iphone 6 bao gồm cả củ sạc và dây sạc . Ad cho e link sp với ạ tks",
      "answer": "Chào anh,Anh vui lòng nhấn vào  để tham khảo sản phẩm cụ thể hơn nha.Chúc anh chọn được sản phẩm ưng ý.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.3108425,
      "id": "26932971",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi iphone 6 32gb máy mới nguyên seal, thì sạc thời gian bao nhiêu và có tắt nguồn khi sạc không ạ, cảm ơn QTV",
      "answer": "Chào bạn,Dạ máy có thể sạc đầy trong khoảng 1,5 giờ thì đầy và bạn có thể tắt nguồn khi sạc hoặc không tùy vào bạn ạ.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.303777,
      "id": "20285584",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone6 có sạc nhanh ko ạ",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc iphone 6 không có sạc nhanh nha anh.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.2958,
      "id": "27205788",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32g của mình khi sạc gần đầy từ 96-100% rất lâu đầy, mình thấy lâu đầy nên rút sạc ra rồi cắm lại thì máy báo đầy 100%,mình kiểm tra cục sạc thì không nóng! Theo mình nghĩ khi cục sạc không nóng thì máy đã sạc đầy nhưng máy báo vẫn chưa đầy là sao vậy? Nhờ các bạn kỹ thật tư vấn giúp! Xin chân thành cảm ơn!",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn giúp mình vào cài đặt > cài đặt chung > đặt lại > chọn dòng đầu tiên \"đặt lại tất cả cài đặt\" sau đó kiểm tra lại tình trạng trên giúp mình nha.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.293851,
      "id": "22112573",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 còn bn % thì nên sạc admin",
      "answer": "Chào chị VânVâng trường hợp này chị có thể dùng sản phẩm khoảng 10-15% pin thì sạc sản phẩm khá tốt chị nha Xin gửi thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.284684,
      "id": "27045540",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi sạc mi tiếng đầy pin ...khi sạc đầy có tự đông ngắt sạc ko v",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé Sản phẩm này có thời gian sạc khoảng 2 giờ bạn nhé Máy có hỗ trợ ngắt sạc khi đầy nha bạn Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.263421,
      "id": "20272563",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi có thể dùng dây cáp của ipad nối với củ sạc iphone để sạc iphone không ạ?",
      "answer": "Chào anh, Nếu iPad sử dụng cổng sạc trùng với iPhone thì vẫn sạc được anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.234458,
      "id": "25795492",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 có hổ trợ sạc ko day ko vậy",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại iPhone 6  không hỗ trợ sạc không dây bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.234458,
      "id": "19614186",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 có hỗ trợ công nghệ sạc nhanh không ???",
      "answer": "Chào bạn.Rất tiếc iphone 6 không hỗ trợ công nghệ sạc nhanh bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.228332,
      "id": "27003938",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 32 GB có công nghệ sạc nhanh không Ad???",
      "answer": "Chào bạn, Với sản phẩm trên thì không hỗ trợ công nghệ sạc nhanh nha bạn.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.172133,
      "id": "20025559",
      "field_search": "question",
      "question": "A! Tắt nguồn đang sạc pin có lên k ?",
      "answer": "Chào bạn,Máy tắt nguồn thì sạc sẽ tự khởi động lên bạn nhé. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.169581,
      "id": "23135651",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone của e dùng sạc lô đã bị loạn cảm ứng giờ thay sạc chính hãng có hết loạn không ạ?",
      "answer": "Chào anh Trường hợp này anh nên sạc chính hãng để đảm bảo cho sản phẩm anh nhé. Hiện em đánh giá thì loạn cảm ứng xảy ra khi sử dụng sạc chưa tương thích hoặc chất lượng sản phẩm không phù hợp anh nhé.Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.1557455,
      "id": "29915395",
      "field_search": "question",
      "question": "ip 6 32gb có đèn led thông báo tin nhắn hay cuộc gọi nhỡ ko ad",
      "answer": "Chào anh Dạ rất tiếc điện thoại  này không có đèn led thông báo ở phía trước như điện thoại  Android anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 13.129845,
      "id": "23903206",
      "field_search": "question",
      "question": "Cáp sạc của Samsung hoặc các dòng máy khác có sạc đc cho ip k Qtv",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc là không được do iPhone 6 sử dụng cổng lightning trong khi các cáp bạn đề cập sử dụng Micro Usb bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.127003,
      "id": "21185094",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi tại sao máy em sạc một tí thì để k hổn trợ phụ kiện sạc ạ",
      "answer": "Chào anh Triết Vâng trường hợp này không biết anh dùng sạc của sản phẩm kèm theo hay sạc khác vậy ạ để bên em kiểm tra giúp anh nha Bên em chờ phản hồi từ anh. ",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.125591,
      "id": "28222072",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi khi mua iphone cần sạc 8 tiếng hay k z. Sạc iphone thế nào ms đúng z qtv",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn không cần sạc 3 lần đầu 8h , bạn chỉ cần sạc đầy Pin cho máy và rút sạc ra để sử dụng là được bạn nhé . Khi máy báo Pin yếu thì bạn sạc Pin cho máy , không nên sạc qua đêm bạn nha .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.1017275,
      "id": "29675814",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 này có hỗ trợ tự động ngắt điện khi sạc đầy không ạ ?",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại này có hỗ trợ tự ngắt sạc khi sạc đầy bạn nhé. Tuy nhiên để tránh nguồn điện áp không ổn định làm ảnh hưởng đến máy thì tốt nhất khi sạc đầy bạn nên ngắt nguồn sạc nha. Xin thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.1017275,
      "id": "29363379",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi, iphone 6 có tự động ngắt sạc khi đầy pin kh ạ ?",
      "answer": "Chào bạn,Máy sẽ tự ngắt sạc khi đầy pin bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.09619,
      "id": "20894125",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 dùng chân sạc gì nhỉ",
      "answer": "Chào bạn,iPhone 6 thì dùng jack lightning bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.073044,
      "id": "27599411",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi bên mình có bán sạc + tay nghe Iphone 6 không ạ",
      "answer": "Chào anh,Thegioididong.com có bán Tai nghe iPhone 6 anh nha. Anh xem tại nhé. Còn SẠC - CÁP IPHONE 6 thì anh vào để mua nha.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.019424,
      "id": "26471561",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone mình xài cốc sạc của oppo hoăc samung đc k ạ",
      "answer": "Chào bạn, Mong bạn cung cấp thêm thông tin cụ thể dòng sạc A của Adapter bạn sử dụng để sạc cho máy để bên mình có thể hỗ trợ bạn được tốt hơn nhé. Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.01401,
      "id": "20213504",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi tai sao iphone 6 của e sạc đầy 100% rồi hơn một tiếng sau vẫn chưa thông báo đầy pin là sao ạ?",
      "answer": "Chào bạn,iPhone mình kiểm tra không có thông báo đầy pin bạn nha.Đây là bình thường, không phải lỗi nên bạn yên tâm sử dụng bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.012252,
      "id": "18245150",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho mình hỏi dùng apdter 2A sạc iphone 6 có ảnh hưởng j ko ạ?",
      "answer": "Chào anh. Anh vẫn có thể sử dụng adapter 2A để sạc cho sản phẩm vẫn được anh nhé.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.011619,
      "id": "23455008",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi là iphone 6 mới mua có cần sạc 8 tiếng liên tục trong 3 lần đầu k ạ,",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này thì không cần đâu anh nha. Anh chỉ cần sạc đầy pin là có thể sử dụng được rồi anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.963086,
      "id": "21322750",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone này xài hao pin wa    vừa sạc vừa chs đc k ạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp khi bạn vừa sạc Pin vừa chơi thì tuổi thọ Pin sẽ nhanh giảm hơn bình thường bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.958895,
      "id": "31796485",
      "field_search": "question",
      "question": "qtv cho em hỏi củ sạc của em 2 ngày nay thường báo\" phụ kiện có thể không đc hổ trợ\" sạc từ 40% đến 90% trong 2 tiếng . vậy có phải sạc chậm không ạ. hay có lỗi gì không cho em xin cách khắc phục",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, bạn thay đổi bộ cáp sạc khác xem khắc phục được không nha bạn. Mong nhận được phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.938087,
      "id": "23844293",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 có sạc đk cổng 2A k ad",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn nên sử dụng cổng sạc 1A để tuổi thọ Pin được bền hơn , nên hạn chế sử dụng cổng sạc 2A bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.927443,
      "id": "31015807",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 sạc mấy giờ thỳ đầy pin",
      "answer": "Chào anh,Dạ máy sạc khoảng 2h30p sẽ đầy pin anh nhé.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.875813,
      "id": "23204922",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi là e sạc từ 10% đến 68% rút ra chơi xuống 20% rồi sạc lại có bị gì k ạ",
      "answer": "Chào bạn,Vâng với công nghệ pin hiện nay thì bạn sạc như vậy thì không có ảnh hưởng gì bạn nhé. Tất nhiên là khi bạn cần chơi bạn ngắt sạc rồi chơi xong bạn sạc nữa thì sẽ khiến máy đỡ nóng là dùng pin được tốt hơn bạn ạ.Xin thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.864652,
      "id": "18838209",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 e để mất cả bộ sạc rồi giờ mua bộ sạc pisen xài có bị ảnh hưởng gì đén pin , máy không ạ",
      "answer": "Chào bạn ! Được nha, bạn sử dụng củ sạc Pinsen dòng 1A sạc tốt cho iPhone 6 bạn nhé, không ảnh hưởng gì nha bạn.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.853441,
      "id": "27310656",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình đang dùng ip6 nhưng sạc bằng củ sạc ip5 vậy mình có phải đổi lên củ ip6 k",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp này bạn có thể sử dụng củ sạc iPhone 5 được ạ, không cần đổi vẫn dùng được tốt nha bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.852781,
      "id": "20219536",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 mới mua sạc khoảng bao lâu thì đầy pin ạ ?",
      "answer": "Chào bạn, iPhone 6 sạc khoảng 2-3h là đầy pin bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.838092,
      "id": "22540040",
      "field_search": "question",
      "question": "Sạc cáp của ip6 có giống 6s plus k ad. Xài sạc ip6 cho 6s plus duoc k ad",
      "answer": "Chào bạn,Cáp sạc của 2 sản phẩm này như nhau bạn nha. Bạn có thể dùng sạc của iPhone 6 cho iPhone 6s Plus bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.791844,
      "id": "25528135",
      "field_search": "question",
      "question": "Vừa chơi vừa sạc pin dự phòng thì có bị ảnh hưởng j tới iphone k ạ",
      "answer": "Chào bạn, Bạn không nên vừa sạc bằng pin sạc dự phòng vừa chơi game vì có thể làm PIN điện thoại nhanh chai .Bạn sạc đầy , rút sạc ra rồi hãy dùng điện thoại nhé bạn. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.76122,
      "id": "20213491",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi tai sao iphone 6 của e sạc đầy 100% rồi hơn một tiếng sau vẫn chưa thông báo đầy oin là sao ạ?",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này bạn thấy biểu tượng PIN báo 100 % là PIN đầy rồi đó bạn nhé. Máy chỉ báo khi sạc đủ PIN ở mức 80% chứ không báo khi đầy nhé bạn .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.756369,
      "id": "31373236",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi. Lúc e sạc pin sờ tay vào phím home bị giật điện và sử dụng như vậy có ảnh hưởng đến mấy k ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, bạn vui lòng sử dụng bộ cáp sạc chính hãng và di chuyển sang ổ cắm điện khác xem khắc phục được không nha bạn. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.720917,
      "id": "26550507",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi cục sạc dự phòng nào có thể sạc bằng cổng lightning ạ",
      "answer": "@Pick: và sẳn cho mình hỏi là em xiaomi mi gen 2 đã có trên thegioididong chưa ạ",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.715836,
      "id": "18428522",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi là Iphone 6 có được hỗ trợ công nghệ sạc nhanh không ạ?",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc iphone 6 không có hỗ trợ công nghệ sạc nhanh nha anh.Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.704252,
      "id": "25768488",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi, em mới vừa mua ip 6 lần sạc đầu tiên em đang sạc pin 8 tiếng mới sạc được tầm 5 tiếng người nhà em không biết lỡ rút dây sạc ra không biết có ảnh hưởng gì tới máy k ạ ?",
      "answer": "Chào bạn.Đối với các dòng điện thoại mới hiện tại bạn không cần sạc 3 lần đầu 8 tiếng nha bạn, bạn chỉ cần sạc đầy 100% pin là đã có thể rút ra sử dụng máy được rồi nha bạn.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.670963,
      "id": "20599301",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi iPhone đèn led khi có cuộc hay Thoòng báo mà không nháy là do sao qtv",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì bạn vào Cài đặt > Cài đặt chung > Trợ năng > Đèn led cảnh báo > Bật lưu ý bạn phải tắt màn hình thì đèn flash mới nháy nha bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.625071,
      "id": "26881639",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình đang dùng ip6 nhưng lại sạc bằng củ sạc ip5 sạc tầm 2h30p mới đầy pin vậy nếu dùng củ sạc ip6 có nhanh hơn củ ip5 ko ạ",
      "answer": "Chào bạn,Do 2 củ sạc cùng công suất 1A nên thời gian sạc vẫn như nhau bạn nha. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.618457,
      "id": "25066911",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 có sạc nhanh kh ạ",
      "answer": "Chào bạn,Sản phẩm iPhone 6 không hỗ trợ sạc nhanh bạn nha. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.584869,
      "id": "21437470",
      "field_search": "question",
      "question": "Củ sạc iphone 4 5 6 có khác nhau gì ở dòng điện vào máy không ad. Sao e thấy củ của iphone 6 sạc vào iphone 5 mau đầy hơn",
      "answer": "Chào bạn,Các máy này đều sử dụng cổng sạc 1A như nhau bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.561962,
      "id": "18232121",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi em thấy trên mạng nó nghi đt nên sạc từ 30-80% hay gì đó mà không nê sạc đầy. thế có nên sạc như vậy k ad",
      "answer": "Chào bạn, Cách sạc như vậy được nhiều trang mạng đưa tin nhưng chưa có ai chứng minh là nó tốt bạn nhé. Với mình chỉ cần máy báo PIN yếu thì sạc và sạc đầy PIN là rút sạc , trong quá trình sạc mình không dùng điện thoại là yên tâm nhé bạn .Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.547201,
      "id": "20661925",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 không sạc được khi tắt nguồn à ad",
      "answer": "Chào anh Đại,Iphone 6 khi tắt nguồn thì vẫn sạc pin được ạ, nếu anh không sạc được có thể thông tin cụ thể hơn để em hỗ trợ cho anh nhé.Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.52874,
      "id": "19881866",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone mới sạc ntn v ad",
      "answer": "Chào anh Thành,Anh mua sản phẩm chỉ cần về sử dụng đến khi máy báo pin yếu là sạc được rồi ạ. Không cần sạc 8 tiếng anh nhé, sạc đến khi máy báo pin đầy là được ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.52874,
      "id": "19881728",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone mới sạc ntn v ad",
      "answer": "Chào anh! Iphone mới thì khi nào máy báo pin yếu sạc đầy dùng bình thường là được anh nhé. Không cần sạc 3 lần 8 tiếng đâu ạ.Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.462966,
      "id": "30319099",
      "field_search": "question",
      "question": "A ơi cho e hỏt thông báo tới và có đèn led thì làm sao ? Trừ khi tắt đt ms cho đèn led",
      "answer": "Chào anh,Nếu anh muốn bật flash thông báo cuộc gọi, anh vui lòng vào Cài đặt> trợ năng> đèn led cảnh báo> bật anh nhé Thông tin đến anh ạ!",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 12.46101,
      "id": "25077579",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hs cục sạc dự phòng sao e sạc k vô bin",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì bạn thử sạc đầy cho pin sạc dự phòng sau đó thử lại và sử dụng 1 cáp sạc khác xem sao nha bạn.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.457174,
      "id": "24258258",
      "field_search": "question",
      "question": "Bên thế giới di động có bán cục sạc cho iPhone 6 ko ad",
      "answer": "Chào anh Toàn,Anh tham khảoxem sao nhé.Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.4561205,
      "id": "26185976",
      "field_search": "question",
      "question": "Sạc chính hãng 6s mk có thể mua tại tgdd k mk mua đt ở đó bjo mất sạc",
      "answer": "Chào anh.Hiện tại, bên em có bán sãn phẩm sạc chính hãng Apple cho Iphone 6S. Anh vui lòng cho em biết khu vực anh ở (huyện, tỉnh, thành phố) để em kiểm tra xem nơi anh có còn hàng hay không anh nhé. Mong nhận được hồi âm từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.448774,
      "id": "30117665",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn cài đặt thông báo pin đầy khi sạc. Cài như thế nào",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại của bạn rất tiếc không hỗ trợ tính năng này > không cài đặt được bạn nhé. Mong bạn thông cảm cho sự bất tiện này.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 12.44529,
      "id": "25788371",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 lấy sạc ipad có bị j đến máy k qtv",
      "answer": "Chào bạn,Sản phẩm iPhone 6 thì có thể sạc bằng củ sạc của iPad bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.434089,
      "id": "22414386",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 mới mua về có cần sạc 8 tiếng ko way shop?",
      "answer": "Chào chị Nhi,Dạ điện thoại Iphone 6 sử dụng công nghệ pin mới nên không cần phải sạc 3 lần 8 tiếng khi vừa mua, chị chỉ cần sạc khi pin yếu, rút sạc khi đầy và hạn chế sử dụng máy khi đang sạc là được chị nhé. Thông tin đến chị  !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.424389,
      "id": "19512688",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi ạ,máy e khi sạc thường có hiện tượng quá nhiệt mặc dù e ko để trên vải,không sử dụng lúc sạc,khi sạc thì e có để chế độ máy bay ạ,ad chỉ e cách khắc phục hiện tượng này đc ko ạ,thanks ad!!!",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp của mình bạn có thể thử thao tác bấm giữ phím nguồn  home trong khoảng 10s chờ xuất hiện hình quả táo cho máy khởi động lại thử xem có khắc phục được không nhé.Mong phản hồi từ bạn!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.408786,
      "id": "22943099",
      "field_search": "question",
      "question": "Củ sạc em bị lỗi ko sạc dc thi có dc bảo hành ko",
      "answer": "Chào bạn Thanh,Adapter sạc của Apple được bảo hành 12 tháng ạ. Trường hợp sạc không vào này bạn có thể đem máy ra Thegioididong.com cho kĩ thuật viên kiểm tra sau đó hỗ trợ bạn chính xác hơn ạ.Thông tin đến bạn ạ.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.352204,
      "id": "19030439",
      "field_search": "question",
      "question": "sao mỗi lần sạc củ sạc nóng vậy. mới nóng vài ngày gần đây thôi, nó là do sạc hay do máy . có ảnh hưởng gì máy k",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì khi sạc thì Adapter có nhiệm vụ chuyển đổi dòng điện nên nóng là bình thường nha bạn còn quá nóng có thể do nguồn điện không được ổn định nên bạn thử cắm sang 1 ổ điện khác xem sao nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.342684,
      "id": "19697356",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao khi mình cắm sạc, cái iPhone 6 của mình báo là \"thiết bị này có thể không được hỗ trợ\" vậy? Bị như vậy là do lỗi gì?,",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé Bạn có thể bấm  để tham khảo cách khắc phục bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.341211,
      "id": "31591230",
      "field_search": "question",
      "question": "Shop cho mk hỏi máy mk sạc lúc đầu vào nhanh cứ đến 70% pin là sạc chậm là máy mk bị j zay ad",
      "answer": "Chào chị Đó là tính năng khi Pin yếu sẽ sạc nhanh , còn gần đầy Pin sẽ sạc chậm , không phải lỗi chị nha .Thông tin đến chị .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.335813,
      "id": "22684897",
      "field_search": "question",
      "question": "Bạn ơi cho mình hỏi dt iphone 5s lúc sạc pin lại bị nóng máy vậy có sao ko bạn . Máy mình mới mua",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé Khi bạn sạc Pin thì dòng điện sẽ đi qua máy làm sản sinh ra nhiệt lượng , khiến máy và củ sạc nóng lên là bình thường nên bạn có thể an tâm bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.33496,
      "id": "19980854",
      "field_search": "question",
      "question": "e mới mua hôm qua tại tgdd nguyễn trãi q5 sài quá tốt mượt lắm các a ạ. cho e hỏi e sạc củ sạc nóng quá có sau k ạ. rồi thời gian sạc pin là bao lâu. pin còn bao nhiu % là nên sạc",
      "answer": "Chào bạn, Khi bạn sạc Pin thì dòng điện sẽ đi qua máy làm sản sinh ra nhiệt lượng , khiến máy và củ sạc nóng lên là bình thường nên bạn có thể an tâm nha bạn Máy có thời gian sạc khoảng 1,5 - 2 giờ, bạn Không nên sạc pin khi máy còn nhiều pin, cũng không được để máy sập nguồn mới sạc, nên sạc pin khi máy báo cần sạc pin, thông thường dưới 15% máy sẽ báo bạn nhé!Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.297977,
      "id": "28709711",
      "field_search": "question",
      "question": "Vừa mới mua máy về xong nhưng sạc củ sạc theo máy nhưng củ sạc nóng cực như v có bị làm sao ko ạ",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.265986,
      "id": "23393638",
      "field_search": "question",
      "question": "Add cho e hỏi tắt nguồn di rồi sac thì máy có thông báo là đang sạc k ạ ? E thấy màn hìn tối om. Không như adroi",
      "answer": "Chào bạn,iPhone 6 khi tắt nguồn > cắm sạc thì máy sẽ tự động khởi động lại máy nha bạn. Bạn thử nhấn nút nguồn xem máy có hoạt động bình thường không nha.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.248431,
      "id": "31131184",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi : iPhone 6 của e sạc 100% đến  sáng thì có có 75% Là sao ạ",
      "answer": "Chào chị Trường hợp này vui lòng thao tác tương tự theo hướng dẫn  để cải thiện tình trạng trên nha .   Thông tin đến chị .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.240299,
      "id": "18301690",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi mình xạc xong r ắ có cần rút củ sạc ra hay k hay để yên đó luoq . Việc đó có ảnh hưởng đến củ sạc k ạ",
      "answer": "Chào bạn, Khi máy sạc đầy 100%, bạn nên rút sạc ra để bảo đảm an toàn về điện, và giúp bảo quản sản phẩm tốt hơn bạn nhé! Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.226488,
      "id": "22312136",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao sạc pin cục sạc nóng vậy qtv",
      "answer": "Chào bạn,Lúc sạc, củ sạc sẽ biến đổi điện áp xoay chiều thành dòng 1 chiều DC, nên lúc này có tỏa nhiệt khá nóng là bình thường bạn nhé, bạn an tâm sử dụng nha bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.223668,
      "id": "32272502",
      "field_search": "question",
      "question": "sạc qua đêm có sao không ạ",
      "answer": "Chào anh Trường hợp đó vẫn không sao nhưng anh nên hạn chế tối đa có thể anh nha .Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.2182455,
      "id": "28836353",
      "field_search": "question",
      "question": "Bên mình có bán sạc ip6 này k anh chị",
      "answer": "Chào anh,Dạ không biết anh đang quan tâm Adapter sạc hay dây cáp sạc vậy ạMong phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.214124,
      "id": "19760708",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 có tự ngắt khi sạc qua đêm k vậy qtv,",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này có tự ngắt sạc khi PIN đầy nên sạc qua đêm được bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.213569,
      "id": "29257490",
      "field_search": "question",
      "question": "Vừa mua về không biết cài đặt đèn báo khi có cuộc gọi đến hoạc tn thông báo mong chỉ giup",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bạn có thể làm theo hướng dẫn từ bài viết này thì sẽ được bạn nhé: Chúc bạn thành công !",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 12.1987915,
      "id": "26454817",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh chị cho e hỏi là e dùng sạc của mobistar sạc cho iphone thì có ảnh hưởng đến pin và máy không ạ",
      "answer": "Chào bạn,Sạc thì vẫn được nhưng lâu ngày thì không ổn bằng sạc chuẩn bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.189465,
      "id": "26608561",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi sạc iphone có phải chân sạc iphone cắm sác 1 đầu vào điện còn 1 đầu bị cắm bị tụt pin đúng ko ạ",
      "answer": "Chào bạn, Xin lỗi mình chưa hiểu rõ câu hỏi của bạn. Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin rõ hơn để mình có thể hỗ trợ cho bạn nhé.  Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.181103,
      "id": "21755142",
      "field_search": "question",
      "question": "Thường thì ip 6 sạc bao lâu thì xong ạ",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này bạn sạc khoảng 2.5 giờ là đầy PIN nhé bạn .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.170581,
      "id": "20027817",
      "field_search": "question",
      "question": "Có cần sạc đủ 8 tiếng trong lần sạc đầu tiên không?",
      "answer": "Chào anh. Anh có thể không cần áp dụng sạc 3 lần đầu 8 tiếng vẫn được anh nhé. Nên anh có thể yên tâm mà không ảnh hưởng đến tình trạng của pin đâu ạ.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.169528,
      "id": "25635889",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình sử dụng củ sạc dòng máy khác sạc cho iphone đc không qtv",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.166658,
      "id": "19537816",
      "field_search": "question",
      "question": "Cóc sạc sạc khoảng 10 phút là nó nóng vậy có bị gì ko?",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này khi bạn sạc Pin thì dòng điện sẽ đi qua máy làm sản sinh ra nhiệt lượng , khiến máy và củ sạc nóng lên là bình thường nên bạn có thể an tâm bạn nhé .  Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.158396,
      "id": "24892720",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi ip 6 xài bộ sạc của ip 6plus có ảnh hưởng j đến máy k ạ",
      "answer": "Chào bạn, Theo mình thấy thì việc này không ảnh hưởng tới máy bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.124919,
      "id": "30367350",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi mua iphone 6 có kèm sạc, cáp, tai nghe là phụ kiện zin luôn không hay hàng lô ạ?,Cho e hỏi mua iphone 6 có kèm sạc, cáp, tai nghe là phụ kiện zin luôn không hay hàng lô ạ?",
      "answer": "Chào chị, Hiện sản phẩm này Trong hộp có: Sạc, Tai nghe, Sách hướng dẫn, Cáp, Cây lấy sim chị nha, là các sản phẩm chính hãng theo máy chị nhé.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.091854,
      "id": "27774541",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho mình hỏi hiệu suất giữa củ sạc iPhone và củ sạc oppo thì củ nào có hiệu suất cao hơn ạ",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cho mình là bạn đề cập đến dòng Oppo nào vậy ạ, để mình có thể hỗ trợ cho bạn tốt hơn nhé . Mong nhận được phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.090094,
      "id": "31095804",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi qtv. Lúc ios 11 thì sạc pin bình thường. Giờ mình nâng cấp ios 12.0.1 thì sạc máy rất nóng. Nóng hơn mình chơi game và đang sử dụng 4G nữa. Chỉ lúc sạc là máy nóng thôi khi máy đầy 100% thì dần dần mát trở lại. Nếu sạc nóng máy như vậy có ảnh hưởng máy sau này ko qtv. Cảm ơn",
      "answer": "Chào anh,Nếu máy anh nóng lên quá nhiều trong quá trình sử dụng thì anh có thể tham khảo  để máy đỡ nóng hơn nhé. Và nếu máy nóng quá nhiều thời gian  dài thì cũng không tốt cho máy anh nha.Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.079902,
      "id": "30991803",
      "field_search": "question",
      "question": "Điện thoại này có cài được ứng dụng nào mà khi Điện thoại sạc đầy pin thì chuông sẽ báo không",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc hiện tại chưa có ứng dụng hỗ trợ tính năng này bạn nha.Mong bạn thông cảm cho sự bất tiện này.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 12.054838,
      "id": "27327259",
      "field_search": "question",
      "question": "Sạc qua đêm có giảm tuổi thọ pin ko ạ? 1 tuần em sạc qua đêm khoảng 4-5 lần",
      "answer": "Chào anh,Nếu tần suất 1 tuần anh sạc qua đêm 4-5 lần thì tuổi thọ pin sẽ bị giảm nhanh hơn anh nhé. Anh nên hạn chế tình trạng sạc qua đêm anh nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.020155,
      "id": "21687694",
      "field_search": "question",
      "question": "IP 6 PLUS SẠC ĐẦY PIN CÓ TỰ NGẮT KO V AD? Vs lại đầy rồi mà k rút ra có bị sao k ạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này máy có tự động ngắt sạc khi Pin đầy , nhưng nếu bạn sạc liên tục khi đã đầy Pin vẫn khiến tuổi thọ Pin của máy nhanh giảm hơn bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.010728,
      "id": "28673087",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho hỏi khi sạc pin lúc đầu ko sao mà đến lúc 80-90% pin tư nhiên lại nóng là sao vậy ạ. Có ảnh hưởng j đến máy ko.",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.009935,
      "id": "17819131",
      "field_search": "question",
      "question": "Ktv cho mình hỏi tí.m mới mua i7 32 mới sạc pin lần đầu tiên đc 80% thì máy báo pin đã dc sạc đủ . Vậy là sao",
      "answer": "Chào bạn !Khi đầy 80% thì máy có có thông báo đủ pin là pin bạn nhé. Đây là mặc định của máy nha.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 11.992254,
      "id": "28385775",
      "field_search": "question",
      "question": "Em sạc pin vào điện nhưng pin k lên thì có được bảo hành k ạ",
      "answer": "Chào chị! Dạ hiện bên em hỗ trợ 1 đổi 1 trong tháng đầu tiên với sản phẩm có lỗi do nhà sản xuất đó ạ. Chị có thể mang sản phẩm ra Thegioididong.com để nhân viên hỗ trợ kiểm tra cho chị nha chị. Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 11.981604,
      "id": "30305310",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi sử dụng cục sạc máy samsung sạc pin cho ip6 có được ko vậy?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, bạn có thể dùng củ sạc của J6 để sạc cho iPhone 6 bạn nhé. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 11.952255,
      "id": "25588332",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone6 32g sạc qua đêm có bị ls k QYV",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 11.926265,
      "id": "20876090",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi sài 1 ngày sạc 1 lần đc k ạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn sử dụng và sạc 1 ngày 1 lần vẫn được bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 11.921213,
      "id": "31181884",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình có dây cáp để sạc iPhone ko qtv",
      "answer": "Chào anh ,Dạ trường hợp này anh có thể tham khảo cáp sạc cho máy  ạ.Xin thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 11.9155,
      "id": "29028065",
      "field_search": "question",
      "question": "Sạc của em nó bị hỏng mỗi cáp sạc còn củ vẫn dung được còn bảo hành rA được đổi cáp sạc mới k ad",
      "answer": "Chào anhDạ bên em không hỗ trợ đổi trả sản phẩm cũ nếu không có lỗi do nhà sản xuất anh nhaThông tin đến anh",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 11.914223,
      "id": "23263960",
      "field_search": "question",
      "question": "E vào qtv. Cho e hỏi e mới mua đe ip6 đc mấy ngày khi sạc pin e thấy của sạc rất nóng . Cho e hỏi sạc có làm sao ko ạ",
      "answer": "Chào chị,Dạ không đâu ạ, em cũng bị hiện tượng trên và hầu hết các sản phẩm iphone khi sạc thì sẽ nóng cục sạc và máy khá nhiều đâu là hiện tượng vô cùng bình thường nên chị yên tâm sử dụng máy nha.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 11.905186,
      "id": "30362545",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mh hoi . Mh sạc pin mà nó vẫn hiển thị đang sạc nhưng ko lên pin là sao vay iphone 6",
      "answer": "Chào anh Trường hợp này có thể do sạc Pin bị lỗi nên anh vui lòng thử mượn 1 sạc Pin khác để sạc cho máy xem còn tình trạng đó không nha . Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": -1
    }
  ]
}